Switch / 3DS 二手買賣區 (33)

Switch / 3DS 二手買賣區 (32)

放PKM 日盾$260
上水/新蒲崗/東鐵線
TG: wannatravelworld

放 Overcook 2 230
TG:

放 風花雪月 $300
綠線交收

收pkm 劍/盾 日版 $260
西鐵線交收

放
POKEMON GO 比卡超 170
Mario odyssey 290
Monster HunterXX(日版) 120
星之卡比 新星同盟 280
SD高達 G世紀(舊) 300
Bayoneta2 250
可換
新sd 高達 火線縱橫
收 Mairo&sonic 奧運(中文版)

收
pkm劍 $250

薩爾達傳說 曠野之息 $280

放

體感嘉年華 $150
沙田交收

放牧場物語 300

留名

收fitness boxing

收mario bros deluxe 300

tg？

收

動森 Ringfit

收ringfit 帶價pm

Lm

收
Winning post 9

長收
動森 400 觀塘綫

收

薩爾達傳說 曠野之息 300
Mario Kart 280
Luigi 鬼屋 300

放
星之卡比 新星同盟 $270
Super Mario Bros.U Deluxe $300 留
仼天堂 明星大亂鬥 $300 留
國夫君 世界經典收藏版 $120
Super Mario Party $200 遺失

Pokemon Let’s Go 比卡超版 $150
連精靈球$200

收水貨全新大電

收switch lite
同埋收動森

放
Pokken Tournament DX 連盒 $250

放
星之卡比 新星同盟 $270 如果31/3旺角交收 $250
Super Mario Bros.U Deluxe $300 留
仼天堂 明星大亂鬥 $300 留
國夫君 世界經典收藏版 $120 留
Super Mario Party $200 遺失

Pokemon Let’s Go 比卡超版 $150
連精靈球$200 如果31/3 旺角交收$180

[/quote]

另放3DS Game
Mario Cart 7
Pokemon 究極之日版、日版、終極紅寶石、始源藍寶石、X版
星之卡比 Battle Deluxe
自出價，250全部

放

pokemon go 伊貝中文版 連精靈球 hkd 200

可換 薩爾達傳說 曠野之息/ pokemon 劍盾

放mario bros deluxe $300

放 八方旅人 $300有盒 觀塘線交收

收 彈珠人 兩隻

放 ggen火線縱橫 $320
紅綠線交收

放 pokemon 鐵拳 $240

放
Pokemon劍：260
Arms:260
全要：510

火車站交收
大埔交收可減10

有無contact 想買

人地留咗Telegram啦

放

八方旅人 中文$270
mairo odysses 中文$270

收

侍道刀神 $170
darksiders genesis $170

調景嶺站fast trade

放 cooking mama $340

西鐵綫交收

放

Luigi Mansion 路易吉洋樓 $320

綠色線交收

放 織夢島 $250

收
Switch Cooking mama 280$

Tg :

推

收pokemon 劍盾 250
天西

放mairo odysses $300

放
POKEMON GO 比卡超 170
Mario odyssey 290
Monster HunterXX(日版) 120
星之卡比 新星同盟 280
SD高達 G世紀(舊) 300
Bayoneta2 250

收 Mairo&sonic 奧運(中文版)
數碼暴龍網絡偵探駭客記憶 帶價PM

1200$收全新ring fit
港島線金鐘站交收

放 POKEMON拳 250

收
薩爾達傳說 曠野之息 300
荃灣至葵興站交收

放
薩爾達傳說 曠野之息 $320
POKEMON拳 $250
Xenoblade 2 異度神劍2 $320
綠/紫線交收,

收Pokemon劍中文版 $250

放

pokemon go 伊貝中文版 連精靈球 hkd 200

可加錢換 薩爾達傳說 曠野之息/ pokemon 劍盾

放
星之卡比 新星同盟 $270

Pokemon Let’s Go 比卡超版 $150
連精靈球$200

另放3DS Game
Mario Cart 7
Pokemon 日版、X版
星之卡比 Battle Deluxe
自出價，150全部

放
mario bros deluxe 300
東鐵綫交收

放

Mario odyssey $280
蕯爾達曠野之息 (冇盒) $260

收
動森400 觀塘綫

2351

放
大亂鬥$300
平日紅線 星期六日西鐵線交收

用創世小玩家2 / 異度神劍2 加錢換 動森

收
pokemon劍 中文版 $250
sniper elite3 $250

收動森

收
雙點醫院中文 230
東鐵綫交收

放
異界鎖鏈280
寶琳交收

放牧場 礦石 $280

收動森

交收地點可議

放 GGEN火線縱橫 $320

收
Mario Olympic/ 太鼓280
牧場物語 270
1-2 switch 帶價

屯元天交收

收
zelda 曠野之息 $300
油尖旺/奧運 交收

收Luigi Mansion 3 路易鬼屋 $300
長沙灣/南昌

收全新/二手大電switch
帶價tg thx

7123

0098

6512

放
Little Dragon Cafe 中文版
$170

放
Pokemon GO 比卡超版

$160

收 鬼屋$300

賣八方旅人 300 屯門

放 牧場物語重聚礦石鎮 300
luigi鬼屋 300

收ring fit 帶價pm
天水圍/元朗交收/順豐

收pkm 劍/盾 日版 $260
觀塘線交收

放 風花雪月 $280
綠線交收

4672

收
動森 Ringfit

放super mario party $320

放 風花雪月 $280

荃灣/南昌/奧運交收

7643

收luigi mansion 300
放 mario odyssey 270

紅藍綠東鐵互就

放 全新just dance 2020 $270
明天太古/旺角交收

放
薩爾達傳說 曠野之息 $320
POKEMON拳 $250
平日放工時間綠線/tko交收or周末tko線,

收
全新健身環 1000
雙點醫院 230
東鐵綫、觀塘綫交收

放 全新Pokemon日版劍 $320

放 風花雪月 $250或帶價pm

*兆康站交收

收
Mario Olympic/ 太鼓280

屯元天交收

收 switch版
Mario party: 300
Mario bros: 280

西鐵沿線交易

放：
MH XX 日版 $120
Overcook 1 $180

可議價，觀塘/荃灣/港島綫交收

收
動森$450
風花雪月$250
荃灣至葵興交收

放
日版Pokemon 劍 $250
JustDance $270

全要$500
大埔中心區內交收

收switch 請帶價

放：
創世小玩家2 (中文版）$320
Xenoblade 2 (有中文）$350

可以加錢換動森

收
異度神劍2 $300,
異界鎖鏈$250

放
Pokemon 劍
MarioKart 8

2隻550 可議價 即日交收優
屯元天交收

放cooking mama 300

換其他game

屯元天交收

收風花月雪 $280
黃大仙/樂富

收switch 自岀價

收
雙點醫院中文 250
東鐵綫 觀塘綫交收
最好等陣可以交收

放
mario rabbids 180

收
風花雪月 280

綠線

放：
創世小玩家2 (中文版）$320
Xenoblade 2 (有中文）$320
Mario Odyssey $280
Overcooked $230

可以用上面一隻game加錢換動森

屋企人有部機擺左係屋企成年買左返黎打左兩星期就無玩
想放 有冇人岩 有留tg

收 Two Point Hospital》（雙點醫院
tg winggg8

放overcooked 2 $230
藍田

放luigi 鬼屋 歐版有中文 將軍澳/九龍塘交收 $300

放

漆彈2 $260

or

補錢換大亂鬥

放 Mario Bro U Deluxe
$300 觀塘線

收Fitness Boxing

放mario odyssey $280
MHXX $120
葵芳站交收

收

牧場物語 $280

Cooking mama $280

紅線交收

收 ringfit兩隻 自用 帶價pm

2123

放
薩爾達 織夢島 $260
最好油尖旺深水埗交收

收動物之森

放

萊莎的鍊金工房 $350

TG:@hikinagi

牧場 300旺角交收有無興趣？

收動森主機

收 海賊無雙3 多語言版
$200
荃灣線交收

放鬼屋$300

收Mario kart 8 280

請問放左未

收nba 2k20 $180 九龍塘站

收 Two point hospital 雙點醫院 260

放 Pokken拳 250

放cooking mama $300

另收Mario cart $280
任天堂大亂鬥$280

西鐵線

收 海賊無雙3 中文版
$200

放

薩以達 曠野之息 320
Mario Odyssey 300

2隻要晒590

放civilization VI $200

放
FF12 $200
rayman legends $150
Assassin's creed rebel collection $200

將軍澳交收優先

收
動森 410 觀塘綫

放
Luigi Mansion 3 $300

放
civilization 6 $200
pkm go 比卡超 $180
just dance 2020 $280
平日 荔枝角 彩虹 鑽石山交收
———
收
fitness boxing $280

放牧場物語礦石鎮$280 九龍區地鐵交收

收 三國志13(中文) $300

收switch大機
求合理價 自岀

收
星之卡比 新星同盟

天水圍交收
Tg kk226

收:
Pokemon劍/盾 中文版 $240
Cooking MaMa $280

放:
sd gundam crossways 火線縱橫 (連code) $320

藍色線交收

收nba 2k20 $200 九龍塘站 tg:

放大亂鬥 $320
將軍澳區減20

放：Sd gundam 火線(連code) $350

收：日版封面動森

可Sd加錢換

油麻地in‘s / 粉嶺交收

收

Switch機自用 最好灰

Thanks!!

4321

放

漆彈2 日版 $250

or

補錢換大亂鬥

觀塘線，將軍澳交收

放
八方旅人 中文$270
mairo odysses 中文$270

可換
火紋 風花雪月

收
侍道刀神 $170
darksiders genesis $170

調景嶺站fast trade，一隻唔好講價講地點，tg 留買賣換咩game，電話日期時間即可，遊戲內容自己google, 唔談心唔交友(由其男，我唔係gay)

放
太鼓 $260
樂富站 or 附近交收

0515

放 Mario Bro U Deluxe $300
收Fitness Boxing

觀塘線

收 比卡超伊貝版switch主機

放fifa20, 東京奧運, TG @dwlol2

收
雙點醫院

放
無雙3

換/收
Just dance 2020

收
星之卡比 新星同盟
屯天元
tg kk226

收switch 大電機 最好有保養 新淨
可以拎部ps3+一堆game 再補錢換你部機

會唔會有人放pokemon比卡超主機包精靈球包game

機戰T $280
Diablo (英) $280
夜迴 深夜迴 $330
Fifa 20 $200
Bloodstained 惡魔城(英) $280
可換game
Tg:
屯元天交收

放
牧場物語 280
mario party 300

放全新just dance 2020水貨280

tg傾
tg:

另收 Super Mario U Deluxe $280

另放 Overcook2 $280

九龍灣MTR

放 牧場物語重聚礦石鎮 280

收ring fit 帶價pm
天水圍交收/順豐

放牧場物語 $300

坑口/黃大仙交收

收
Super Mario U Deluxe $280
Just Dance 2020 $280
(以上為行貨價,水貨另議)

另放行貨 Overcook2 $280

九龍灣MTR
tg:

收牧場物語礦石鎮 $280
星之卡比新星同盟 $260
只限油麻地交收

放2手水貨動森400
留tg

放pkm 日盾 $270
牧場物語 $300
屯西交收

收switch lite綠色/粉紅

放

pokemon go 伊貝中文版 連精靈球 hkd 200

可pokemon 劍盾

3123

放

機戰T $280
漆彈 日版 $280
魔界戰記 $270
寵物小精靈劍（歐版有中文） $310
可小議

觀塘，藍田交收優先，其他地點互就

Tg:

放：
MH XX 日版 $120
Overcook 1 $170

可議價，觀塘/荃灣/港島綫交收

收

dock連原裝火牛
有無保都得

收 ringfit $1000
調景嶺線交收\互就

7543

收動森 400

放dark souls 170 有花痕（70%新）tg睇圖
只張深水埗地鐵站

收two point hospital 280
luigi鬼屋280

收進擊的巨人2switch版

收Switch lite
最好全新 粉紅/藍色
Tg

放 just dance 2020 $270

觀塘/藍田站交收

收Ring fit 帶價pm

放 牧場物語 重聚礦石鎮 $300

屯門/西鐵沿線交收.

收 two point hospital 雙點醫院
將軍澳區交收

收跳舞2020 250$

放cooking mama $300
Tsum tsum $250
Yoshi手工世界 $250
粉嶺交收

放 pokémon 劍，新淨
280綠線交收

5123

收海賊無雙4

放 Mario Deluxe 280
古惑狼賽車 130
波西亞時光 130
Pokemon let’s go 比卡超版連波 180

港島線交收

放
動森 400

可換薩爾達 曠野之息

https//

放異界 200
Tg

hold咗

放

薩爾達傳說 曠野之息 $280
牧場物語 $280
Xenoblade 2 $280
八方旅人 $280
動森 $400

可以大圍/旺角交收，其他地方要就下

放噴漆 250

放
Luigi鬼屋$320
Pokémon劍$260
八方旅人$300
要哂$820

鬼屋戓八方可加錢換動物之森
Pokémon劍可換風花雪月/幻影異聞錄

東鐵線交收

放

pokemon go 伊貝中文版 連精靈球 hkd 180

可pokemon 劍盾

收zelda botw 300
wts mtr 交收

收動森$400
即日可mtr交收

收動森 日版
$450

收動森 日版/中文版
$450 / $400

收mario party
帶價pm

放 luigi 300
任天堂明星大亂鬥 300
1-2 switch 270

屯門元朗天水圍優先
tg: sirfongchung

收:
Pokemon劍/盾 有中文就得 $240

放:
sd gundam crossways 火線縱橫 (連code) $320

藍色線交收

放
鬼屋 300
醫院 280
全走 560

all game sold,

收
火紋 風花雪月 $250
侍道外傳刀神 $170
darksiders genesis $170

可調景嶺 fast trade.

收薩爾達 礦野之息 $300

大圍 交收

真係唔好意思💦
唔小心打錯字,
fake咗幾位巴打絲打

係 收 風花雪月

push,$410

Mario Party 換 Luigi Mansion

Tg: Helloheheho

放 Mario Party 換 Luigi Mansion

Tg: Helloheheho

放多啦a夢牧場物語 $300

放
luigi 鬼屋 $300
牧場 礦石 $270
星之卡比 $270

收 火紋 $260

放
牧場物語 礦石鎮$300
薩爾達 $300

可加錢換 動物之森
上水-大埔交收

Tg:Buzz0502

放多啦a夢版牧場 $300

收動物之森 $420

放全新game:
Just dance 2020 $300
Mario Olympic $320
Tsum Tsum festival $300
Cooking mama $330
元屯天交收減$10

收動森$420
即日可mtr交收

收
薩爾達傳說 曠野之息 300
海賊無雙3 中文版 200
Luigi Mansion 3 300

慈雲山，鑽石山，黃大仙
返工馬鞍山線都ok
TG: BillyChoii

放 luigi 300
任天堂明星大亂鬥 300
mario odyssey 300
1-2 switch 270

屯門元朗天水圍優先
tg: sirfongchung

放
小小伙伴 狗狗&貓貓 中文版
$300

收
薩爾達 礦野之息 $280
Pokemon 劍/盾 $250
Two point hospital $260

大圍交收

收動森
400

沙田大圍

最新徵求：
收薩爾達曠野之息 連盒$300 將軍澳線/觀塘線交收

放Two Point Hospital $290
收動物之森 $430 (或者用醫院加錢換)

收洛克人/超級瑪利歐 奧德賽

新版

$430

放
2020東京奧運 $250
Fifa 2020 $120
彈珠人 $180

8263

收 牧場物語 重聚礦石鎮
$250
長沙灣/紅線交收
tg: LeeJeongHyo

放
牧場物語礦石鎮$280
大圍沙田九龍塘

放多啦a夢版牧場 $280

收動物之森 $450

放
luigi 鬼屋 $300
牧場 礦石 $270
星之卡比 $270

全要 減 40

收 火紋 $260

收動森$450
即日可mtr交收

賣
無雙蛇魔3 $240

收
薩爾達 礦野之息 $280
Pokemon 劍/盾 $260

大圍交收

放

海賊無雙4 特典已用$420
中環金鐘沙田馬鞍山綫交收

收
Cooking mama 270$

Tg :

賣FF12 有中文
$200

天水圍交收

收mario kart 310

放龍之信條 日版（有中文）
放大亂鬥 (有中文)

收巨人 Final battle （要有中文可換）
收Xenoblade2
可換

放Two Point Hospital $280

收異度神劍2 $370

放多啦a夢牧場物語 $280

收動森$470
即日可mtr交收

放

大亂鬥 $300
Snack World $100
Pokemon lets go $180
Zelda 無雙 $250

價錢可議

有冇人放new 3ds

放
Mario Kart $310
Switch 1 2 $210
薩爾達 織夢島 $200

放二手大電版switch
99%新 有盒有保養
帶價pm

放大電switch 2020年 1月尾購入有單有保
極新淨 tg 自帶價

Hi Ching 想放 new 3ds xl

pish

放初音 mega39 300 請留telegram

放動森450

港島mtr交收

放二手diablo 3內置中文

$280 九龍灣-寶琳交收

已then

放埋 織夢島 $200

放大腦鍛鍊$200; 太古交收

收炸彈人 $150

或換大亂鬥

放二手game有盒
Assassin’s creed
火影3合1
Dragonball FighterZ
帶價pm

放海賊無雙4 特典已用$420

收動森$430

放動森$560

收
Just Dance 2020
日版splatoon 2
Lego Harry Potter
自帶價 pm

收switch（一手/二手皆可）（帶價pm)

收埋overcooked 1+2合集

Push 大家夾得啱價錢可議

收動物主機

收switch大電版
Budget 3000帶價pm

收幾錢？

放Gal Metal $120,
收動森 $420
紅線/西鐵

收動森機做人生第一部switch
$3000 時間地點唔係問題

收
動森
屯天元交收

收
just dance 2020 $250
fitness boxing $250

收大電switch
帶價pm

賣overcooked 1
130 屯元天

家陣炒到$5000 呀ching.....

放

大亂鬥中文版 $300
Snack world連劍仔 $100
Pokemon lets go $150
Zelda 無雙 $150

價錢可議

放switch 連四個手制 1隻mario party 1隻mario 賽車
玩唔夠十次 極新淨

TG?

收動森$480

巴打 有意

由班友慢慢收啦

放

美版漆彈 $250
Pokémon let’s go $160
Pokémon odyssey $250

Tg:

放全新中文版
Ring fit 未開 $1350
動森 $500

放 FF12 有中文
$180

天水圍交收 / 元朗

收 switch 帶價議

7999

收splatoon 2 美歐版

玩厭左隻game

賣 Switch game
Mario maker 2 $250
我剪你剪 $100
Marvel ultimate alliance 3 $300

有意請tg

收動森 中/日版
$450

放switch 紅藍主機有盒齊袋齊配件 送保護套 連一隻mario kart

另外收 動森 $430

放細電Switch+孖車8
唔包Docking因為壞左
請帶價

誠收 八方路人同殺意達

唔知市價

可以係度報一報

放大亂鬥300$

金鐘站交收
收動森 450$

巴打已pm thx

放G gen 火線 $320

將軍澳交收

放 Little Dragons Cafe 中文版
自行帶價 價岩即放

TG :

放Switch Diablo 3 eternal edition
Zelda 織夢島

放
異界鎖鏈280
寶琳至牛頭角交收

收 cooking mama: cookstar $270

Tg可議價

放多啦a夢版牧場 $280

收動物之森 $450

觀塘線

收lite任何色
帶價pm

賣 Switch game
Mario maker 2 $250
我剪你剪 $150
Marvel ultimate alliance 3 $300

有意請tg

更新

賣 Switch game
Mario maker 2 $250
我剪你剪 $150
Marvel ultimate alliance 3 $300
多啦A夢 牧場物語 $260

有意請tg

收
動森 450
屯天元面交

收
薩爾達 礦野之息 $280
Pokemon 劍/盾 $270

大圍交收

放薩爾達300
將軍澳

放
Luigi 3 鬼屋 $300

8613

收部switch 不要炒價

放 POKKEN拳 250

賣switch mario odyssey 版主機 full set + game
連 2 games
mario kart 8 deluxe
super bomerman R

大埔交收 pm 帶價

收太鼓同薩爾達
港島線

放牧場物語 重聚礦石鎮中文
Hkd 300
中環/屯門交收

放
Mario Odyssey 300

收lite主機 最好有保有單

2413

7888

收Switch 大電版 最好有保有單

放
city skyline 200
收
三國無雙DX 250

港島線

收二手新淨switch自用
可淨機或跟overcooked 或 牧場物語
帶價pm

收新/2手大電switch 自用
帶價pm

放two point hospital
260
港島綫交收
可換luigi鬼屋

放
東京奧運 320
Pokemon let'go 比卡超 連波 220

收 switch lite 珊瑚色

收
動森 460
屯天元面交

收switch game
Just dance2020 $260
曠野之息 $260
風花雪月 $260
Mario party $280

Tko交收

收牧場物語 重聚礦石鎮
Mario party
薩爾達傳說曠野之息
合理價 自岀

收大電switch
屯元天交收更佳

放

Pokémon let’s go $160
Pokémon odyssey $250

Tg:

換game
盾
Pokemon 比卡超
mario tennis
mario 東澳
botw
炸彈人

冇盒 冇狗頭
其他齊
1年

另放assassin creed 3 remaster $180

收2 point hospital $250

放overcook2 $230
藍田

收3ds Pokemon 究極之日 日版，$250

收大電switch
最好南區

收Switch full set (紅藍機)
配件要齊
Tg:CCSC_K

放 動森日版 400
觀塘線

sold

痴線 miss左

良心價

這些機會

放全套行貨switch主機+另購手掣，共3隻手掣 （細電）

收

just dance 2020 $250
fitness boxing $250

放海賊無雙code未用 430
Mario odyssey 300

鑽石山/馬鞍山線交收
TG BillyChoii

收Switch 行貨大電版
時、地盡就 帶價pm thx

放
牧場 礦石 $270
星之卡比 $270

全要 減 20

收 火紋 $270

可換

主機已售

另放
splatoon 2 日版 280
mario party 300
arms 200

放全套行貨switch主機（細電）

放細電行貨Switch，玩過幾次，全新咁濟
全set連盒加保護齊

收大電switch 帶價pm thx
Tg: ock63

收大電港行switch
有單有保有盒齊嘢

收 switch / switch lite 一部
帶價

最新徵售：

放 Mario Bro U Deluxe $300
收Fitness Boxing
觀塘線

收大電switch 麻煩帶價pm offer

放
大亂鬥 $300
SUPER MARIO BROS U DELUXE $300
牧場物語 礦石鎮 $280
LUIGI'S MANSION 3 $300

觀塘/調景嶺

放
東京奧運 $230

Tg:

收 Luigi 鬼屋 300
Mario Odyssey 280

荃灣線

放 Mario Odyssey 300
海賊無雙4 連code 420
鑽石山/馬鞍山線交收
TG BillyChoii

收zelda $300
屯天元即日交收

放海賊無雙4 特典已用 420蚊

收
Cooking mama $270
地點互就

放：
曠野之息 300
Pkm盾 280
G gen 320
Marion odyssey 300
Mhxx 150
Pkm go 150

調景嶺

放Gal Metal $120,
收動森 $420
紅線

放舊版switch已開心連256gb card
全套配件齊
觀塘線交收
$3000

賣 switch mario odyssey 版主機 full set + 3 games
mario odyssey
mario kart 8 deluxe
super bomerman R
不散賣
大埔交收 pm

Super Mario Odyssey $280 可換 mario kart

tg:

放已破開心版 switch $2800

想收switch (not lite)
DM報價🙏🏻

已留

放 super mario odyssey 300
zelda 曠野之息 300
Pokemon 比卡超 150
tg potato5

放
FF12 $200
rayman legends $140
Assassin's creed rebel collection $200

收
DQ11S 250
幻影異聞錄 240

將軍澳交收優先
其他地方可議

放
Little Dragons Cafe 中文版
三國無雙7 Empires
自行帶價 價岩即放

TG :

放
仆街mon 日盾 $260
牧場物語 $270
薩爾達 $310
屯門交收

放ggen火線 $320
Luigi 鬼屋 $300
元朗天水圍交收

收
動森版switch主機 全新
tg:

收
DQ11s $250
火紋 風花雪月 $250
價錢地點可議

收2手有盒全套switch, 舊或者新版都ok
有意帶價tg

放
動森 $420
牧場物語 $250

收
DQ11S $250

tko line交收

放two point hospital 270

可換splatoon 2
或加一舊換動森

動森sold

放Just Dance 2020 $280
綠色線交收

放

星之卡比 $270

收 火紋 $270

可換

放 splatoon 2英文版
280

收行/水貨switch 新舊版都得

放：Sd gundam 火線(連code) $320

收：日版封面動森

可Sd加錢換

油麻地in‘s / 粉嶺交收

收行貨switch 新版 帶價thx

徵二手Ringfit $850

收switch liite pm帶價

放全新ringfit

放全新 新版switch 連pkm lets go
係hktvmall 買 有單

$3580

收寶可拳

收

Mario Bro U Deluxe $270

收大蛇無雙 3 ultimate 320

收二手joy-con 一對
咩色都得
Pm帶價 thanks

放 COOKING MAMA $300

或+$120換動森

放
Pokemon Pokken Tournament DX
連盒 $200

收Switch game

Just dance 2020
Mario Odyssey
Overcooked 1+2
薩爾達傳說 曠野之息
動物森友會

帶價pm

低價收被ban主機，帶價密

另良心價1500放細電機，包貼唔包套

放
Pokemon日版 劍盾 各$270

放

Pokémon let’s go $150
Pokémon odyssey $230

Tg:

放
大亂鬥 $300
牧場物語 礦石鎮 $280
鬼屋3 $300

觀塘/調景嶺

收switch遊戲
Just dance 2020 $270
Fitness boxing $250
tg

已放

放海賊無雙4 400

收 動森
Tg: ock63

收Mario party, thxx

收Mario party
Just dance 2020

收switch一部

tg: shittut

收動森連盒 $420 ， 紅藍綠線交收

收動森機 帶價
tg : polandex

放牧場物語 礦石 $290
港島線/南港島線/東鐵線交收

賣switch mario odyssey 版主機 full set + game
連 2 games
mario kart 8 deluxe
super bomerman R

大埔交收 pm 帶價
[member][/member

收 switch lite 1 部

放
Roller Coaster Tycoon Adventures $190
1 2 Switch $190

打錯
1 2 Switch $220

[賣] 行貨紅藍舊版Switch全套無盒有單.
95%新已貼mon貼 加送32GB卡及HDMI線 $3000

放：
曠野之息 300 hold
Pkm盾 280
G gen 320
Marion odyssey 300
Mhxx 150 hold
Pkm go 150

調景嶺

放cooking mama 290

收switch 大機
Tg: joshualiu0908

放splatoon 2 日版$260 青衣或葵芳站

收:
Yoshi 耀西 $280
Mario Sonic 奧運 $300
海賊無雙4 *連code $380
*全部要連盒

價錢可少議, 鑽石山交收

放

八方旅人. $250

放：
Mhxx 180

收：
動物之森 450

收動森 $450
荃灣至葵興

有現貨 動物之森550
可交收

Tg :

放
星之卡比 新星同盟 $270

Pokemon Let’s Go 比卡超版 $160
連精靈球$200

另放3DS Game
Mario Cart 7
Pokemon 日版、X版
星之卡比 Battle Deluxe
自出價，150全部[/quote]

有薩爾達傳說

代放：
Zelda曠野之息 350
精靈寶可夢(伊貝) $180 連球加200
太鼓達人$200
OVERCOOK 2 $200
炸蛋人 $190
Super Mario odyssy $250
Mario car 🚗 $300
Monster hunter $300
(全部有盒)
8隻game 全收1800

放太鼓 $260

放

全新行貨ringfit 1600
動物森友會 500
Mario Cart 350
Mario Party 350

收switch遊戲
Fitness boxing $280
tg

放

星之卡比 $270

收 火紋 $270
cookingmama $280

收動森game 450
屯天元交收可加錢

已全放🙏🏻

放

Ringfit 1350
動物之森 500

兩個一齊買1800

放
cooking mama 290

收
動森 460

收

動森 460
兩點醫院 230

放switch 明星大亂鬥特別版 黑色機

放大亂鬥 310
大埔/沙田交收

另收 動森 460

放Mario u deluxe $300
地點啱價錢可議

放
Luigi Mansion 3 全新未拆 $320
Two point hospital $260

Tg: @mnbvasdfpoiu

屯門/灣仔交收

收

進擊的巨人２ Final Battle $230

Tg:

收 switch 2800

放
Zelda 320
Little dragon’s cafe 200

Tg:

收薩爾達曠野之息 300

有興趣Zelda

cooking mama 已hold

Pokemon劍290
Mario kart 300
大亂鬥320
薩爾達340
Mario Party 數位版俾帳你，200（先過數）其他game面交，全要可平，歡迎帶機試卡

成set 4500 不散賣

大機行貨 1月頭買 到而家玩得唔多過十次

5隻遊戲 Mario party , overcook2 , 明星大亂鬥 , 漆彈大作戰 同埋 殺爾達傳說
機套卡套都係自己買既
所有線都齊

放二手mario odyssey $270
Kirby $270
全新 ringfit $1300

收1000樓下ringfit:-

放 switch Super Mario Deluxe
tg 傾價

放多啦A夢牧場物語 $240

放全新
Mario odyssey $350
Mario deluxe $350

Tg fatfatpakpak

有冇人知Switch Pokemon版
個電量到底係幾多。？

收大機
Tg plastic53

放switch主機 明星大亂鬥版
有盒全齊 連mon貼

放
NS Switch 9成新 原裝灰色 因家人唔比而放
全部野齊
另外包:
switch配件袋
已痴mon貼
副廠手制一對 包線
屯天元面交

$3200

放二手switch 紅黑 有盒 盒內咩都齊 良心價 你出

有Super Mario 280$
有Mario Odyssey 250$
有 Mario Cart 280$
有 Pokémon shield (買左三星期，玩完) 300$

所有二手
1) 淨要所有遊戲 $1050
2) 不過要埋機，就機+遊戲者得。要埋機，遊戲就$1000

謝謝

有意係度覆我

想問下，而家放pkmon let go switch 淨平板（細電新版機）可以放到幾多？。

屋企有兩部switch, 想放咁部，等疫情過左入新版

有單

收Lite

收 mario kart/mario party

4000 want all
Tg: joshualiu0908

放龍之信條 日版（有中文）
放大亂鬥 (有中文)

收Xenoblade2
可換

放switch 灰黑機，行貨，可破解（我自己無破過）連機袋mon 貼 同原裝有既野（手制 座 叉電 hdmi) 除左個盒 3500

另外放 ring fit 1500
pokemon 劍 280
mhxx 100

全套買晒5000

放

Zelda 300
精靈寶可夢(伊貝) $180 連球加200
太鼓達人$200
OVERCOOK 2 $200
炸蛋人 $200
Super Mario odyssy $300
Mario kart deluxe 300
Monster hunter $100
(全部有盒)

tg:yyouseemlikefun

收 海賊無雙3 $120

有既咩

ringfit game+環 冇盒 1000
boxing 300

放
Snipperclips $170
炸彈人 $180
波西亞的時光 $160

.

放
薩爾達曠野之息 $320
MHXX (日文) $150
炸彈人 $160

全要$600

收 (可換)
xenoblade 2 (中文)
Mario kart deluxe
pokemon 劍 (中文)

九龍灣交收

收 switch lite

收
mario party 300
Just dance 2020 230

放

Pokémon let’s go $140
Mario odyssey $230

收行/水貨switch 新舊版都得
Tg:zzz777777

收 switch lite 加動森$1700-$2100

玩你個正版啦

收 switch lite
收動森
或者淨機都可以

放switch 紅藍電池加強版行貨，12月買既有單有盒，連機袋mon 貼 同原裝有既野（手制 座 叉電 hdmi)3500

另外放
鬼屋3 300
牧場 300
大亂鬥 300

全套買晒 4300

放
Luigi Mansion 3 全新未拆 $320
Two Point Hospital $260 (hold)
Resident Evil Triple Pack 有code $320

屯門/灣仔交收
tg:

收海賊無雙150
石硤尾至鑽石山交收
tg:

無雙3

收
Cooking mama 250$

Tg :

1312

放
大亂鬥 $300
牧場物語 礦石鎮 $280

觀塘/調景嶺

收動森$400,mtr荃灣線之內可就你地點交收，其他再約

放 cooking mama cookstar $300
東鐵線交收

賣switch大電版，上年十二月買
有mon貼，盒，全齊

另外賣mario deluxe,
大蛇無雙，sniper elite3

Tg:

收 新或二手動森$450

放大亂鬥 包順豐
340

放

全新行貨ringfit $1600

銅鑼灣交收

你攬住過世啦

放二手Switch 細電 有盒全齊

收
海賊無雙3
綠色線交收
tg:

放2手switch 舊版已過保冇盒。少玩

有mon貼，有套，配件全齊。

連4隻game：孖車，火影，overcook 1, 1 2 switch.

Tg：

放星之卡比 265

收孖車 280
Overcook 200

Overcook 2

放 Overcooked 1 $150
有盒 交收地點可就

放織夢島 $200
將軍澳線

放舊版灰色 switch 2500有盒配件齊，完美主義者應該唔啱

大西北可以今日交收，遠啲既就聽日互就

巴打tg傾 保證自用 :

今日可交收

收

炸彈人 $150

放

牧場物語 $280
Mario Odyssey $250

放

Donkey kong 199

up

放ringfit

收
太鼓 250

屯元天交收

放
牧場物語 礦石鎮 $290
小龍咖啡廳 little dragon cafe $150
可小議

荃灣至mk交收

放海賊無雙4 420
慈雲山附近交收
TG BillyChoii

收mhgu $150

mhxx定mhgu

放
薩爾達 $350
竉物小精靈 劍(中文) $350
Mario Kart $300
Mario Odyssey $300
竉物小精靈 Let’s Go 比卡超版 $200
Monster Hunter XX $150
Ultra street fight II $150
全部有盒

放二手switch 紅黑 有盒 盒內咩都齊 2018年年中買 90%新以上 本人好少玩 良心價 你出

有Super Mario Deluxe 280$
有Mario Odyssey 250$
有 Mario Cart 280$
有 Pokémon shield (買左三星期，玩完) 300$

所有二手
1) 淨要所有遊戲 $1100
2) 不過要埋機，就機+遊戲者得。要埋機，遊戲就$1050

謝謝

有意TG @canilaugh

放

Pokémon let’s go $140

放
太鼓 $200
炸彈人 $180
全要 $350

放二手switch 紅黑 有盒 盒內咩都齊 2018年年中買 90%新以上 本人好少玩 良心價 你

所有遊戲都平過市價少少喇
有Super Mario Deluxe 280$
有Mario Odyssey 250$
有 Mario Cart 280$
有 Pokémon shield (買左三星期，玩完) 300$

所有二手
1) 淨要所有遊戲 1100$
2) 遊戲單買，以上原價！
3) 淨機 2350$
4) 所有野 3400$

買所有嘢優先，之後就淨機。
遊戲有好多人都有興趣單買。

暫時係咁樣。謝謝大家
除非有人出高，否則會以以上價錢賣出。感激！
覺得唔合理，可以提出！

有意再TG @canilaugh

xx

收行貨switch (紅藍)連配件

放 全新pokemon劍 日版 $320

收 風花雪月 $250 或帶價dm我

兆康站交收

放2手switch 舊版已過保冇盒。$3000

有mon貼，有套，全齊。

連2隻game：overcook 1, 1 2 switch.

Tg：

收
Super mario bros u deluxe $280
綠線交收

收Zelda $300
屯元天/荃灣線 可聽日交收
@chimamama

收tv dock 自出價

已收

收
Mario odessey $230
Zelda botw $280
Luigi mansion 3 $280

放switch 紅藍電池加強版行貨，12月買既有單有盒，連機袋mon 貼 同原裝有既野（手制 座 叉電 hdmi)3500

另外放
鬼屋3 300
牧場 300
大亂鬥 300

4200 成set

放2手switch 舊版已過保冇盒。少玩

有mon貼，有套，配件全齊。

2700

放進擊的巨人2
300

收Switch 大電版 /舊版 $2300起睇有冇盒/保

放殺以達傳說 勇者鬥惡11s Pokemon 劍 八方旅人
1100for4 不散放
九龍灣至觀塘mtr 交收

SOLD
謝謝你哋
我係以3400$賣出的。
有人願意比多，但我keep住3400$賣出。

放牧場物語 礦石 $280
港島線/南港島線/東鐵線交收

收黃色switch lite 1600

收
動森410
觀塘綫

有興趣！

放細電紅藍機，2019年1月買，少玩有盒有mon貼機套配件齊 $2700

另外放
大亂鬥 $300
Super Mario Deluxe $300

全要$3200

收動森，即日交收
自帶價

放初音 no code 250 港島線交收

收switch/lite 齊配件

放灰機 舊版 可開心 齊配件 2700
SL SR制有問題。單機版操作正常
東涌交收

平收牧場物語 礦石 $250
時地互就

收動森game

pm 我tg

tg 傾

收switch/lite

收 動森 帶價

收switch 機一部 價自出🙏
Tg kkeeith

Switch/lite 齊配件

收 Champion Jockey Special

tg: eunjihk

放 game: 薩爾達botw 320, two point hospital 260, 海賊無雙3 230, 逆轉裁判 200, mario delux(冇盒) 250, snack world 100, 街霸 120

tg:

收 Ring Fit
可接受正價加少少車馬費
炒狗死全家
TG: dingdong369

放
薩爾達曠野之息 $320
MHXX (日文) $120
炸彈人 $160

全要$580

收 (可換)
xenoblade 2 (中文)
New Super Mario Bros. U Deluxe
pokemon 劍 (中文)

九龍灣/藍田 交收

收行貨switch 大電版 帶價pm

收ringfit 全新/二手
Tg:

放實體Game卡

薩爾達300（冇盒）

mario kart 280 （冇盒）

mario bros deluxe 300

mario odyssey 280

火影250

全要1300

Tg：

放海賊無雙4 380

放 game: 薩爾達曠野之息320, two point hospital 260, 海賊無雙3 230, 逆轉裁判123 200, Mario Bros. U Deluxe(冇盒) 240, snack world 100, 街霸 120

mtr紅線交收

tg:

放大亂鬥 300
收動森 420
金鐘站交收

放牧場物語 $280

另收mario kart $280 可交換

可即日屯元天交收

tg:

賣
馬車300
火紋300
luigi 300

馬鐵線交收

收 動森 $420 沙田區交收

收動森 430
Fifa 19/20 帶價 thx

放
1. 街霸 - $100
2. 生化危機1 - $120
3. 洞窟探險 - $120
4. 孖兔 - $150
5. Lego city - $150
荃灣線交收

放 炸彈人 180

收
mario odyssey 250

收
Mario Bros U deluxe $290

急
放龍之信條 日版（有中文）
放大亂鬥 (有中文)
放織夢島(有中文)

收Xenoblade2
可換

收

進擊的巨人２ Final Battle $250

Tg:

放：
Pkm盾 280
G gen 320
Marion odyssey 300
Pkm go 150（連波）

調景嶺

放：
Marion odyssey 280
或換鬼屋

東鐵綫/深水埗 互就

thxx

放switch 2 point hospital
$280
屯元天交收

收 二手Ringfit
價錢可議

放

星之卡比 $260

收
cookingmama $280

TG： LZT_LZT

收
動森 410 黃大仙

放

符文工房4 280

銀白鋼鐵X 150

Tg:

放
Mario Odyssey 280
太鼓 200

港島線交收 全部有盒 兩隻要晒400

放

全新switch lite 劍盾
請tg 出價

Mario odyssey 全新$350
Mario deluxe 全新 $350

全套走平少少

原價放動森 買咗一日唔鍾意玩 有冇人想要

放

符文工房4 280

銀白鋼鐵X 150

荃灣、葵興、葵芳交收
可議

Tg:

放odyssey 270
調景嶺附近交收

放 FF12 有中文

$160

天水圍交收

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資 [尚欠4萬]

美國人權基金會成立「香港專案小組」[尚欠19萬]

【登記選民，請即行動！】

借位

有意，賣左未？

放炸彈人 160

［member] [/member]

放2手switch 舊版已過保冇盒。少玩

有mon貼，有套，配件全齊。

2700

放進擊的巨人2
280

收無雙蛇魔ULtimate

收lite 帶價pm tg:JJ 0424

機同game都賣哂 唔該🙏🏻

放 game: 海賊無雙3 230, 逆轉裁判123 200, Mario Bros. U Deluxe(冇盒) 240, snack world 100, 街霸 120

mtr紅線交收

tg:

放 switch game (有盒）
Roller Coaster $170
Resident Evil $120
Death Mark $250
Wolfenstein II $280
大亂鬥 $300
無雙3 $380
星之卡比 $200 (無盒）

放大亂門 300$ 金鐘站交收

成set 4500 不散賣

行貨大機 明星大亂鬥主題機

1月頭買 到而家玩得唔多過十次

5隻遊戲 Mario party , overcook2 , 明星大亂鬥 , 漆彈大作戰 同埋 殺爾達傳說
星之卡比機套卡套都係自己買既
所有線都齊

放
織夢島 HKD150
Polemont lets go 伊貝連波 (未開) HKD 250
有意PM @Nonononononoo
屯元天西鐵交收

放
Zelda $330
Pokemon Lets go 比卡超版 $150
大圍交收

收
薩爾達傳說 300
JUST DANCE2020 200
地鐵交收
TG:@nopebbok

放 overcooked 2 $200

放cooking mama $270

係咪收cooking mama?

收

mario odyssey 250

放 新淨 switch console 齊配件,齊線 冇盒 買完極少玩

Splatoon 色
另外仲有對黑色joy-con
上面一齊放

歡迎帶價pm

另外有幾隻game
薩爾達傳說 $300
孖車 $280
One 2 switch $150

放 動森歐版
430
屯門交收

打錯
420
原價放唔啱玩

放 splatoon2
英文版
280
紅綠線交收

1379

Hold

放switch lite灰色連機套同大亂鬥1600太古交收-100 有意請留telegram

收無雙大蛇3UL

收cooking mama

收 donkey kong 200

放
Mario odyssey $300
將軍澳交收

放
Two Point Hospital 260
DQ11S 290

收

JUST DANCE2020 200
地鐵交收
TG:@nopebbok

收cooking mama: Cookstar $270

收Luigi mansion $300 大圍沙田trade

放實體卡, 全部連盒

動物之森日版 $450
Luigi mansion $280
牧場物語 礦石鎮 $280
雙點醫院 $230
Mario odyssey $280
Zelda 織夢島 $220
星之卡比 $230

要4隻以上9折
全部要晒8折

星期一至五mtr金鐘站或紅色線中心點交收(長沙灣至油麻地)

求

2隻switch monhunt

tg: sum1234567

收ringfit

炒價不了

收太鼓

放
太鼓之達人 $290
1-2switch $250
波西亞時光 $160

全要 $680

放Gal Metal $120,
收動森 $400
紅線

賣mario odeseey
300$ 屯元天

賣mario odeseey
300$ 屯元天
可換luigi 鬼屋

放 孖車 300
多拉 牧場280

礦石牧場280
Pokmon 拳 250

收動森 420 荃灣線交收

收薩爾達傳說曠野之息
屯元天交收優先

成set 4500 不散賣行貨大機 明星大亂鬥主題機

1月頭買 到而家玩得唔多過十次

5隻遊戲 Mario party , overcook2 , 明星大亂鬥 , 漆彈大作戰 同埋 殺爾達傳說
星之卡比機套卡套都係自己買既
所有線都齊

放 game: 海賊無雙3 200, 逆轉裁判123 180, Mario Bros. U Deluxe(冇盒) 230, snack world 100, 街霸 120

mtr紅線交收

tg:

放 全新藍綠色Switch Lite
tg出價

收ring fit 連game
有意

push

放
capcom belt action collection $150

收
mario party
tsum tsum festival
cooking mama

已售 capcom belt action collection

放 switch game (有盒）
Roller Coaster $170
Resident Evil Collection (無code) $120
Death Mark $240
Wolfenstein II $270
大亂鬥 $290
無雙3 $220

放
Mario Odeseey $300
收
動森 日版 $400

放
odyssey 250
zelda 300
mario kart 250
mhxx 100
fitness boxing 300
全部有盒 1000全走
屯馬線 觀塘線 東鐵線

tg: yyouseemlikefun

收 G gen火線 270
觀塘交收

放八方旅人 $280 限天水圍交收

放mario odyssey 兩隻(可散賣）
二手280
全新310

2k18 80
Fifa 18 80

放odyssey 270
8方旅人 280

收動森 $400 沙田區交收

已有人要哂

收大亂鬥Switch pro 手制如圖

屯門交收

放 刀劍神域 虛空幻界

牛頭角至九龍灣， 美孚至太子交收
時間再傾

放 $280 刀劍神域 虛空幻界

牛頭角至九龍灣， 美孚至太子交收
時間再傾

1865

另放2手灰色舊版switch 90%新
跟多對紅藍手掣
全部香港行貨齊包裝 $3400
連game買可以有優惠組合價

放 薩爾達織夢島 英文封面入game有中文
$230
石硤尾或深水埗交收

收紅藍Switch
加我 傾下
唔該

放 薩爾達傳說 日版有中文
$300
火車線交收

收
just dance 2020 - $200

放二手switch game

魔界戰記5 $280
skyrim5 $240
海賊無雙4 無code $410
pokemon 劍 （歐版可轉中文語言）$250
明星大亂鬥 $300

有意tg：

放cooking mama$290

鰂魚涌文交收

放
全新未開Switch Mario Kart一隻$350
漆彈日版$260

收
pkm劍or盾$220

綠色線交收

放 Cooking Mama $270
青荃 荔景交收佳

驗證碼1868

放mario odyssey 兩隻(可散賣）
二手260
全新300

大亂鬥 300

2k18 60

Fifa 18 60

全部有盒

放
泡泡龍
Just dance 2019
路易吉 捉鬼

放

薩爾達傳說 曠野之息 中文版 $310
多啦A夢 牧場物語 中文版 $270

荃灣至葵興交收

放
Mario Odyssey $280
有盒

中文，英文，日文

港島綫，荃灣綫交收

放mon hunt xx 無盒 100$

元朗天水圍交收

Tg:sxt41396

差隻Zelda 咋 $280 做爛市都冇人收
搵人要埋佢啦篤眼篤鼻

收switch

收
just dance 2019/2020
tg留價回你

收
fitness boxing

巴打 我有啲興趣
麻煩你tg我

收
大亂鬥 $300
Mario Party $200

收Switch 大電

Thank you

放
全新未開Switch Mario Kart一隻$350

收
Minecraft $120

綠色線交收

收 splatoon2 $250
tg:
港島線交收/ 順豐

放
Zelda $320
Pokemon Lets go 比卡超日版 $150
大圍交收

收二手 Ringfit,$850

收splatoon 英文版

*splatoon2

行貨保養至10月17日
全套連盒連單，跟原裝任天堂白色case,mon貼,蘑菇套
可以加$250加牧場物語 重聚礦石鎮
女仔機，只玩數十小時牧場物語，極新淨

行貨大機 明星大亂鬥主題機

1月頭買 到而家玩得唔多過十次

5隻遊戲 Mario party , overcook2 , 明星大亂鬥 , 漆彈大作戰 同埋 殺爾達傳說
星之卡比機套卡套都係自己買既
所有線都齊

換game
有New Super Mario Bros. U Deluxe / Mario Kart 8
求換 Zelda曠野之息

收
換game
有New Super Mario Bros. U Deluxe / Mario Kart 8
求換 Zelda曠野之息

放Gal Metal 日版 $120,
收動森 中日版 $400
紅線

收overcook2, 明星大亂鬥，mario party

放炸彈人switch game $160
可加錢換其他game

放mario odyssey 280$
屯元天 可換luigi / 卡比

放
動森 中文版 $450
西灣河交收

平收牧場物語 250
時地互就
有意加

唔散賣 sorry

收
Overcooked 1 2
Just dance 2020
Fitness boxing
Mario kart 8 deluxe
Super mario bros. U deluxe
Luigi mansion 3
Mario party
Mario and sonic olimpic games 2020

Pokemon劍280
大亂鬥310
薩爾達330
Mario Party 數位版俾帳你，200（過數）其他game面交，全要可平，歡迎帶機試卡

收
Arms
Splatoon 2

Tg同上

收mhgu 180

放
八方旅人：$320
牧場物語礦石鎮（中文版）：$300
全要$600
九龍灣交收

收
Cookingmama - $250
旺角交收

放
pokemon盾 $270

2020-04-13 收全新
Switch lite
灰 $1580
綠$1550
黃$1480
粉$1980

Switch大電
灰$3500
紅藍$3700
動森$4700

二手
太鼓英/ 日 $280
Zelda 英/日 $310

收dark soul 自帶價
紅磡/何文田/黃埔站

收
dq11s 中文版
$250

收Two point hospital

$240 天水圍交收

放 :
Mario Odeseey $260
收 :
動森 日版 $400

放
Mario odyssey $260
牧場鄺石填 中文$300

平日屯門/葵興交收

放：Sd gundam 火線(連code) $300

油麻地in‘s / 粉嶺交收

放switch全套 連game放

收n3DS LL
有意留tg

放mario odyssey 兩隻(可散賣）
二手260
全新290

Two point hospital 240

大亂鬥 290

2k18 60

Fifa 18 60

全部有盒

放 splatoon 2 日版 240
mario odyssey 日版 260
屯門交收

放 snack world 日版 120
屯門交收

$$??

放 game: 逆轉裁判123 180, Mario Bros. U Deluxe(冇盒) 230, snack world 100, 街霸 120

mtr紅線交收

tg:

放埋了多謝各位

放 炸彈人 140

放可改玩開心版 switch

每隻$250

買多過一隻可議價

黃埔站交收

tg: @Bbbbbbswitch

sry 叮噹放$280 忘記左自己炒價入

放
多啦a夢牧場物語（中） $280
超級機器人大戰T (中）$280
全要$550

收
Luigi mansion 3 $250

太子/旺角 交收

放mario odyssey 280$
屯元天 可換luigi / 卡比
收luigi 280

收
Cooking Mama $250
Kirby 自帶價

徵mario bros $280

明天沙田圍站交收

放動森 港版

藍線東區

放
fifa 18 150
炸彈人 150
要哂280

Ching 放左未？

用zelda補100換海賊無雙4

收紅藍大電/動森主機
需要行貨齊盒齊配件

有一部想放
盒配件全齊
有單
講自uny, 已過保
但不包跟機那隻 odyssey (已送人）
封塵已久，想放

有興趣請睇相和開價

放
海賊無雙4 420
Hello Neighbours 200

兩隻收哂550

觀塘線交

tg:

放
動物之森 換FF7 RE
八方旅人 $300
除換FF7 RE外不散放，要哂 $700

東鐵線上水至火炭，或荃灣站交收

5隻驚 每隻玩2次都10次啦

呃你有寶咩我本身唔係買比自己玩我自己真係玩都玩無過咁濟

放大腦鍛鍊 $200
九龍灣/鰂魚涌交收

放
已開心 banned switch
齊配件
$3000

開心又ban咗都可以放$3000？

未呀hi
Tg:

放
Two point hospital $280

可用Luigi’s Mansion 3換

收
1. Mario party
2. Ring fit
3. Cooking mama
4. Just dance 2020

請自帶價pm:

game 換 game

全新薩爾達織夢島 想換

八方旅人/mario party

應該大把人要啦

得啦得啦知你買番嚟當擺設擺喺屋企啦戇鳩鳩

真？我有部大亂鬥版主機連1隻ggen cross rays機套mon貼 盒配件全齊 少玩
賣俾你3000啦

賣
紅藍大電版主機
上年12月尾買
有單盒全齊
$3200
Tg:

放
Resident Evil Triple Pack 有code $320

屯門/灣仔交收
tg:

賣舊版紅藍機
連瑪車加overcooked2
不散放
$3300

痴線連登仔惡撚到 真係好撚驚驚

洗唔洗點解我買番黎同你解釋清楚呀 屌你老母

放日版動森，430，九龍東
可用mhgu加230換

收
逆轉裁判123合集
留價留telegram 我加你

1861

放

叮噹牧場物語
全新未開過
$250

放switch全套紅藍主機少玩可連game放

放cooking mama $300
可坑口站交收

2862

好心你條死柒頭就縮番入你老母個閪啦 講嘢唔經大腦被人屌到上天花板仲係度死兜爛兜 柒撚到

1862

放全新動森
$430
馬鐵/九龍塘/紅磡交收

屌你老母啦得你好地地話人戇鳩鳩咋傻閪 賣唔賣得出都唔撚關你事啦屌你老母 連登仔真係鐘意挑起火頭 清明過左拜撚左你成家未呀

放cooking mama$280

鰂魚涌文交收

唔撚岩價咪唔撚好買囉 好地地話人戇鳩鳩仲叫人縮番入去

賣火紋 風花雪月
$300

你set野上Carousell 5500都得
唔洗浪費時間同兒登仔嘈

賣牧場物語 礦石鎮 280

180

玩幾多次都可以嘈唔講以為macbook叉夠幾十次電就叉唔到

其實得一個痴線佬無啦啦撩交打打

2861

我唔明 唔岩價咪唔好買啦 好地地話我戇鳩做乜

賣:

SD gundam 火線 (有code)
$320

買:

魔界戰記 系列
自出

賣:

SD gundam 火線 (有code)
$320
Pokemon 盾 (中文版)
$280

買:

魔界戰記 系列
自出

收zelda 曠野之息

收海賊無雙4 400
屯元天
Tg:shehehehbr

大亂鬥幾錢？

放
Mario Odyssey $260
二手 有盒

中文，英文，日文

港島綫，荃灣綫交收

有興趣

放八方旅人$280
限天水圍 銅鑼灣交收

300

pm左你

[update] 全部已刪除item已售出

放實體卡, 全部連盒

動物之森日版 $450
Luigi mansion $280
牧場物語 礦石鎮 $280
雙點醫院 $230
Mario odyssey $280

Zelda 織夢島 $220
星之卡比 $230
無雙大蛇3 (唔係新果隻) $200

三隻全要八折
星期一至五mtr金鐘站或紅色線中心點交收(長沙灣至油麻地)

放炸彈人switch game $150
可加錢換其他game

建議下次開post加句明買明賣 放嘢嘅自己開價 買嘢嘅自己開價 廢時人地估來估去

收動森 $440

放cooking mama $280
可坑口站交收

放
Zelda曠野之息 $320
Pokemon Lets go 比卡超日版 $160

2859

其實咩意思

請加入谷，thx

2860

盒配件全齊
有單
講自uny, 已過保
但不包跟機那隻 odyssey (已送人）
封塵已久，想原價放

有興趣請睇相和開價

2853

賣:

SD gundam 火線 (有code)
$300
Pokemon 盾 (中文版)
$260

買:

魔界戰記 系列
自出

急
放龍之信條 日版（有中文）180
放大亂鬥 (有中文) 300
放織夢島(有中文) 200

收Xenoblade2
可換

收

薩爾達傳說中文版
鬼屋
Mario Odyssey
Mario Party

最好中環/香港/ MTR 紅線交收

自帶價錢tg Thanks

放
MHXX $220
Mario odyssey $260
大雄牧場 $260

收
switch 1-2 $200
Mario party $270

西鐵線交收

放：
Pkm盾 280
G gen 320
Marion odyssey 300
Pkm go 150

調景嶺

薩爾達傳說 曠野之息 95%新(玩咗幾個鐘)
Tg?

窮撚學生想收部switch 自用

放
薩爾達傳說 曠野之息 95%新(玩咗幾粒鐘)
$370 價錢可議
只限將軍澳/坑口/寶琳交收
有興趣留Tg 我會搵你 thanks

其實好耐都係明買明賣 標埋價
唔知幾時變左暗標咁

Switch二手都過咗全新個價之後，就變咗暗標

放
sd gundam crossways 火線縱橫
薩爾達
全走$550，唔想散，有盒

放
Luigi 鬼屋 $300
屯門元朗天水圍交收

2832

2123....thx

2178

放
Roller Coaster Tycoon Adventures $190
1 2 Switch $210

放 全新中文版動森
$440
除港島綫外交收地點可互就

放Pokémon let’s go
$140 (可順豐到付優先)

Tg:

放Zelda $300

屯門/元朗/粉嶺交收

收牧場物語礦石鎮（中文版）：250
紅線-馬鞍山交收

2835

收異度神劍2 320 元天屯

放八方旅人300 屯門

放
薩爾達曠野之息 320
薩爾達傳說織夢島 200
大亂鬥 320
斯尼帕/你裁我剪(全新未開封) 160

收機戰T 、八方旅人
荃灣、葵興葵芳 、深水埗 交收

放 薩爾達傳說 織夢島 $150 屯門交收